集氣入黎聽下我cover！

話說我岩岩出左個新cover，
係 ［王菲 - 守望麥田］
希望大家可以抽少少時間入去聽下
如果鐘意嘅話可以like下支持下我架！
希望大家覺得好聽啦

支持一下

thxxx